三架疑似軍艦在維港

1025

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

係咪為10月一準備呀

仲見到2部直9護航

應該係繼陸軍後海軍換防？

1 resupply, 2 corvettes. PLA Navy. Stay updated!

三軍艦
三直升機低飛

Sir this way

出解放軍未？
我仲等緊

美軍？

後果自負

你咁樣係唔會令到我驚架

都this way快出老解攬炒

過嚟買奶粉姐

有架應該係074型登陸艇 摺被軍海軍艦黎

堂堂正正攻打香港啦
混入防暴有撚用咩，死解放狗

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

同志這邊

解放軍來了我帶路

攬炒,係就快

老解黎架
你班友打飛機都睇清楚係咪欣直黎先啦

笑到仆街班友

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌

好正常，昂船洲有軍營